## Площадка для организаторов и участников мероприятий

### Роли
- Организаторы мероприятий
- Пользователи

### Основные функции
- Регистрация пользователей/организаторов
- Создание мероприятий (организаторы)
- Регистрация на мероприятие (пользователь)
- Добавление и просмотр отзывов на мероприятие (пользователь)
- Добавление интересующих тем и получение на их основе рекоммендаций (пользователь)

### Технологии
- akka-http
- slick
- h2 database
- scalatest

### Дальнейшая работа
- Уведомления по интересам, рассылка на почту
- Подписка на организатора, сообщества
